如果你係關蛇，你呢刻會點部署絕地反擊？

關蛇深潛，一定有d大野計劃緊
大家諗唔諗到係咩？

Jump?

- 報讀其他本港大學，要做到護士為止？（目標：玩鳩坐輪椅病人同叶姓病人）
- 做D100全職主持？
- 重返大灣區教書，推動大灣區獨立？

諗唔到，仲有咩其他計劃？

人地消費完佢就會踢佢走啦！ 仲講做全職主持！

對住個 mon 怒屌五毛

一定計劃緊大復仇

震撼全世界

關sir咁鍾意亂入，何不硬闖美國議會，奪咪宣傳港獨？可能侵侵會同佢一見如故，封佢做鎮港將軍，美軍一到，霸業可成矣

但以關sir既track record，佢參選人大代表機會大d

聽左神駒節目
關sir鬼鬼地

去太和M記搵神駒數薯條

做咩都好
第一時間搵咗管理員先

組織緊啲三國武將反攻連登直踩仇狗陣營